知唔知咩係不分化 不割蓆？ 睇下黃大仙班街坊同你地連登仔既方別 人地落街幫手屌敵人 你開post屌自己友

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

好多一三五毛開po屌
大家小清醒，唔好推分化po

唔好佢講一句 不割蓆 不分化 就以為係同路人
佢哋而家好奸，講完引導人分化

要保持思考

人地拎自已前途企上前線
你可以唔支持/唔理解佢地既做法
但唔該俾番D尊重 語氣唔該溫和少少
除左佢地老豆老母無人有資格鬧佢地

大家咪俾D低級打手帶風向 口臭撚見一個BLOCK一個就得

🐶🐶比佢哋屌走晒👍🏻👍🏻👍🏻 支持繼續不分化，不割蓆👊🏻👊🏻👊🏻

推

真心英雄

有潛伏多時既內鬼有心分化 鳩屌

真係同路人點會唔心痛? 仲叫人留?

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

港父sir

我冇當過垃圾連登仔 自己友

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!

重有旺角街坊
依定追撚住班狗黎屌
全部無頭盔豬嘴

黃大仙街坊 好掂

前線做咩都好，永遠都係好兄弟！

港父人都敢救

不能認同更多

各位軍師咁叻，應該自己落場勸大家
留係冷氣房又無人見到
前線又唔得閒睇，太浪費你地既意見了

港父sir

老豆認證左 無得假

港父蛇

岩啊 大家將心比心啦 前線一反屋企見你地係咁屌 下次仲點出黎

咪撚係！

佢都起唔到我底 證明我清白

各位軍師咁叻，應該自己落場勸大家
留係冷氣房又無人見到
前線又唔得閒睇，太浪費你地既意見了

嗰啲三毛分化post無視就得

罷工罷工罷工

港父

係 我開post拎連登仔來抬高黃大仙街坊上神台

呢次講得岩
以後CCTVB 玩跟縱
街方立即救
唔好網上軍師

成堆三毛搞分化

講得好！

阿sir有冇內幕可爆

Yes

港父sir
請問老豆有冇料 知道港父殺咗幾多人

見到人屌我都廢時覆
淨係為屌而屌

光復香港時代革命
不分化不割席

5/8 三罷

thx 樓上既波台手足幫我推post先
但唔好叫港父sir 好易引人誤會

系

睇住黃大仙居民屌走啲狗真係好心涼

支持「區區有狗屌」活動
每次遊行完有狗係地鐵站拉人
即刻落去屌

Ho ball

是撚旦 打個號碼就係

收皮啦我屌你老母分化狗。唔撚記得不分化，不割𥱊？

你可以提前線要走要散要撤要轉場，但係你咁嘅語氣就收返皮啦屌你老母

Proud of wts
除咗沙田，黃大仙係我第二個心目中嘅家

有啲話咩前線比人拉係抵撚死又真係好過份
但我始終覺得現階段主力係罷工
今日做到掉國旗 塞紅隧 掉警署車 已經係超額完成
頭先屌嘅都係冇特定目標下鳩留啫

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

知唔知咩係不分化 不割蓆 ？ 睇下黃大仙班街坊同你班連登仔既分別 人地落街屌敵人 你就開post 屌自己友

標題有錯字

唔好再比人帶風向啦大家

所以要推返正常post上熱門

好多0.3

[有圖] 今晚好多鬼屌勇武，完全係一個分化局

俾人拉佐都仲要話人抵死果啲
我肯定佢係三毛

港父sir被點名稱讚

街坊真心勁

嘲諷前線嘅人唔係冷氣軍師 亦唔係和理非
只係班花生友

呢種垃圾 discuss baby condom 多的是

並唔係自己友

黃大仙黑警街坊衝！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

要俾意見，要討論都冇問題，但唔好一大段說話只係得放負同謾罵，大家都係同路人，免傷和氣。
推多啲支援、策略、同情報post！！

撐港父

港父咁撚正常

啱

Pish

錯都唔屌得？

你唔屌醒佢，下次更多人落單

點解佢地係錯
比人拉左=錯？
天琦比人拉左要坐7年 又錯呀

黃大仙班街坊士氣100

留係再到俾人捉係抵屌

push

全日最中肯

其實有冇勇武派解釋點解要死守？用意係邊？

天琦俾人拉冇錯
因為佢以自己俾人拉令香港覺醒
但係今次前線留響到得到啲咩？
令到自己人越嚟越少？

天琦令人覺醒
有冇諗過勇武企同留係最前線就係覺醒之人？
冷氣軍師同和非理一開始雨革已經有

勇武,前線我萬二分尊敬

有一日唔係企係到 已係不停向前衝既其中一個過程

agger

正式宣佈 今晩係第一場勝仗

開po屌前線嗰班含撚啦
仲有撳正評嗰班傻仔，我屌哂你哋老母
學吓人哋班街坊啦

因為黃大仙事發突然，安排唔切三毛五毛

岩呀

岩喎
講真，覺得有鬼有唔岩既咪上前線講囉

愛之深 責之切
我地都係唔想再見到前線被捕
可以撚到狗谷9氣，佢地就會做更多失控既野
記住不受傷 不被捕。Be water

但係今次守嘅意義係咩？
71守係為要幫立法會嘅手足buy time
旺角今次後面嘅人都走得7788
咁點解要守呢
我明前線手足有自己嘅考慮
但係當今日有兩次快閃遊擊而成功嘅時候
各位前線嘅手足點解唔可以參考吓？
應該進攻嘅時候就進攻
應該撤退嘅時候就撤退呢？

真

不過知道有班人係想屌醒食古不化嘅一啲人
無乜惡意嘅

至於個啲承機真分化嘅
我地幫手屌撚返佢地is ok

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

黃大仙屌狗走個刻

要一次比一次拉唔到人

上邊講左
死守係 下次勇武唔再守 不停向前衝既其中一個過程

你連留都冇膽 唔好講主動向前衝
覺醒？ 有班以為自己覺醒
事實係 只係接受到勇武人存在既和理非

但係咁多次守有冇人真係衝先？
真係反擊個次其實係講緊沙田
咁沙田嘅有冇好似旺角咁同全副武裝
開齊陣型嘅防暴對峙先
我地嘅要有勝算只可以利用對家俾人分散而落單個啲時間
好似今次咁嘅情況其實我哋勝算真係不大

其實和理非有好多位置，希望大家認真反思下自己落得場究竟可以做乜
而就算做乜撚都好，都唔會係屌前線守！！！！
作為中後排我要自白，話俾大家聽我地成班中後排做緊乜！！！
［中後排自白］唔好再分化，我地會好好支持前線

葵涌警局咪主動打狗
打到舉雷明登

你估主動出手個班係 勇武死守個班
定冷氣軍師 be water個班？

咁你覺唔覺得今次旺角咁守係一次失誤
而葵涌咁打游擊先係正確嘅做法？

葵涌邊係遊擊？
圍警局圍到成1點鐘先散

警犬衝出來打完一轉 又圍返

多謝前線😭😭😭😭

夠啦，唔好再互屌啦

最少係機動戰唔係陣地戰先
圍係有目的咁圍
散係有目的咁散
旺角今次守嘅目的係咩？

講到明兄弟爬山 各有各做 不分化 不割席
一個二個係度屌啲前線 好撚心寒 以後仲邊有人夠膽上前線呀 屌

講緊唔係精神上嘅目的
係有實際一個地方係攻/守嘅目的

push
我屌你老母五毛

目的 五大訴求
地點 油尖旺

天琦個晚個目的都唔係好特別

不分化